死皇狗含撚啦，我地中國政府屌打西班牙的政府

Gracias

夏狗（夏薩狗）！睇下邊個先係比利時第一人

當盧卡古無到?